部Macbook Air 差唔到電

有冇人試過同樣情況
Google 過試過重設SMC 都唔得
買過個adapter 同差電線都係唔得
過左保養，拎去整實好貴
係咪應該買過部？

整，搵維修店換電

換過部啦